msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-11-02 14:10+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Alert/index.tsx
#: src/components/Radio/index.tsx
msgid "<0>{0}</0>"
msgstr "<0>{0}</0>"

#: src/components/ImageCropper/index.tsx
#: src/components/ImageUploader/index.tsx
msgid "500x500 像素，限 JPG，最大 2MB"
msgstr ""

#: src/components/ImageUploader/index.tsx
msgid "Cover image error!"
msgstr ""

#: src/components/ImageUploader/index.tsx
msgid "Must be JPG and under 2MB."
msgstr ""

#: src/components/ImageUploader/index.tsx
msgid "上傳封面"
msgstr ""

#: src/components/ImageUploader/index.tsx
msgid "Upload a cover"
msgstr ""

#: src/constants/Home/index.en.ts
#~ msgid "A plush comforter and extra pillows for a comfy night’s sleep."
#~ msgstr "我發現好在床上的時間比想像的多，有一個舒服的床真的舒適許多。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
#~ msgid "The OG and it’s so essential."
#~ msgstr "最近我連健身運動都用GD! 有興趣的可以跟我說"

#: src/constants/Home/index.en.ts
#~ msgid "Pressure is the biggest enemy. Don’t let it control your momentum."
#~ msgstr "一口氣想做大事，往往最後一事無成啊！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
#~ msgid "Congrats on catching that trout, but it’s not winning you dates."
#~ msgstr "老實說...我每次都覺得這麼假的照片也敢放上來，當作大家是瞎子嗎？"

#: src/constants/Home/index.en.ts
#~ msgid "If you can’t write a sentence, how are you going to hold a conversation?"
#~ msgstr "有些人的自介人格分裂，然後又錯字連篇，我真心無法違背自己良心右甩。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
#~ msgid "If you can’t clean your room, what’s your life looking like?"
#~ msgstr "這是我的問題，但我眼睛真的很利！哈！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Join Poklist and share your lists."
msgstr "加入 Poklist，分享靈感！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Currently open only to creator account applications."
msgstr "目前僅開放創作者申請帳號"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Sign up"
msgstr "快速申請"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Creator Account Login"
msgstr "創作者帳號登入"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Can non-creators use Poklist?"
msgstr "非創作者也能加入嗎？"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "List Your Ideas"
msgstr "創作我的靈感名單"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Turn thoughts into lists, discover fresh finds, and follow inspiration"
msgstr "獵奇有趣的事物，創作新奇的名單，追蹤超有料的好靈感。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Inspogirlie"
msgstr "小資妹"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Must-Haves for dorm life"
msgstr "大學宿舍日常必備清單"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Cozy Bedding:"
msgstr "舒服的海綿床"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "A plush comforter and extra pillows for a comfy night's sleep."
msgstr "我發現好在床上的時間比想像的多，有一個舒服的床真的舒適許多。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Desk Essentials"
msgstr "桌上收納盒"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Target is probably your bf."
msgstr "桌上的收納盒超重要，讓桌上乾淨又一目暸然。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Portable Speaker"
msgstr "無線隨身音響"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "For study breaks or casual dorm hangouts"
msgstr "耳機是必備，但無線音響讓聽音樂更自由舒適，超愛的！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "List Lab"
msgstr "List Lab"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Stop-by-Stop Café Journey"
msgstr "我的週末咖啡日記"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "8:00 AM at Sunrise Café"
msgstr "早上 8:00 小香咖啡"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Start your day with a creamy latte and a freshly baked croissant"
msgstr "我家附近開最早的咖啡！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "12:30 PM at Artisan Coffee House"
msgstr "中午 12:30 爵士咖啡館"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Enjoy a flat white with a hearty avocado toast."
msgstr "最近週末迷上爵士音樂，這裡真的超放鬆的！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "3:00 PM at Brew & Bloom"
msgstr "下午 3:00 Brew & Bloom"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Sip on a cold brew while indulging in a lavender scone"
msgstr "完全是衝著他們的點心而來！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Campus People"
msgstr "大學生秘技"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Notes for Campus Fest"
msgstr "筆記：去音樂祭前一定要看"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Essentials"
msgstr "超基本配備"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Sunscreen, water bottle, and comfy shoes."
msgstr "水壺與輕便的鞋子非常重要！防曬乳千萬不要忘了！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Extras"
msgstr "多帶一件"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "A light jacket for when it gets chilly."
msgstr "Tshirt 最好多帶一件，薄外套絕對不能少！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Pro tip:"
msgstr "超重要秘技"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Bring a blanket to claim your spot early."
msgstr "一定要帶地墊與手提袋，佔地的好武器！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Travel Lover"
msgstr "無聊就輸了"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Travel budgeting checklist"
msgstr "小資旅遊的好方法"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Set your total budget"
msgstr "決定好可花的總金額"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Break it down into categories: flights, accommodation, food, activities, and extras."
msgstr "車票、機票與飯店幾乎是固定的費用，抓好總金額就對了！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Hunt for Deals"
msgstr "只搜特惠"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Use flight comparison tools like Skyscanner or Google Flights"
msgstr "使用訂票時，打開篩選特惠，先專注特惠價格。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Transportation Hacks"
msgstr "訂票快狠準"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Book accommodations early through budget-friendly platforms like Hostelworld or Airbnb."
msgstr "不是越早訂越便宜，有時反而是越晚訂越優惠！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Gossip Pie"
msgstr "八卦生活"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Binge based on your mood"
msgstr "按心情的追劇法"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Relaxing: Moana"
msgstr "放鬆: 海洋奇緣"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Moana / A heartwarming and adventurous animated film with stunning visuals and beautiful music that will soothe your soul."
msgstr "一部充滿溫暖與冒險的動畫電影，畫面美麗，音樂動人，帶來滿滿的療癒感。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Tense: Tenet"
msgstr "緊張: 天能 "

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Directed by Christopher Nolan, this mind-bending action film with time inversion will keep you on the edge of your seat."
msgstr "克里斯多福諾蘭執導的燒腦動作片，充滿時間逆轉的緊湊劇情，讓你全程屏息。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Fun: Dumb and Dumber"
msgstr "有趣: 阿呆與阿瓜"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "A classic comedy about two clueless friends on a road trip full of ridiculous and laugh-out-loud situations."
msgstr "兩位完全笨到極致的好朋友，展開一場荒唐的公路旅行，充滿令人哭笑不得的鬧劇！這部經典絕對讓你笑到停不下來。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "iTech"
msgstr "讀讀科技"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "How I curate my digital space"
msgstr "懶人提升效率的APP"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Notion"
msgstr "Notion"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Manage your thoughts and ideas in one single place."
msgstr "整合筆記與項目管理，效率爆表。一定要去下載!"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "The OG and it's so essential."
msgstr "最近我連健身運動都用GD! 有興趣的可以跟我說"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "ChatGPT"
msgstr "ChatGPT"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Greatly improved my work!"
msgstr "AI真的省去我50%的工作時間，而且效率還超越"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Good Habbits"
msgstr "上班中的妞"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Atomic Habits - My thoughts"
msgstr "《原子習慣》讀到的智慧…"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Start Small to Achieve Big"
msgstr "從小開始"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Pressure is the biggest enemy. Don't let it control your momentum."
msgstr "一口氣想做大事，往往最後一事無成啊！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Build Systems, Not Just Goals."
msgstr "打造一個系統，而非結果！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "This reminds me that building team is more important than the actual product."
msgstr "這個超有感的！過去我總是想要有一個厲害的結果。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Embrace Your New Identity"
msgstr "接受新的身份"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "I need to work on this 100%"
msgstr "這思考非常特別，有時候自己對自己的價值任何能夠改變事情的開始與結果。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Pica Pica"
msgstr "Pica Pica"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "My best protein shake recipe"
msgstr "高蛋白飲料~原來超簡單做的"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Step 1: Gather Your Ingredients"
msgstr "步驟一 ：把所有材料準備好"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "1 scoop of your favorite protein powder (vanilla or chocolate works great!)"
msgstr "先把東西都放在一起準備好，因為超簡單的！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Step 2: Blend the Base"
msgstr "步驟二: 先把基礎的倒進來"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Add the almond milk, protein powder, and banana to your blender."
msgstr "把牛奶與高蛋白先倒在一起，如此就已經做對一半！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Step 3: Add the Extras"
msgstr "步驟三：加入增肌配方"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Drop in the peanut butter, chia seeds, or flaxseeds for added nutrients."
msgstr "堅果是超棒的配方，馬上讓你有飽足感又很可口好喝！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Jacob PHD"
msgstr "末日研究生"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Reasons I swipe left"
msgstr "絕對左甩的交友檔案"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "The Fish Pic"
msgstr "太詐騙的照片"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Congrats on catching that trout, but it's not winning you dates."
msgstr "老實說...我每次都覺得這麼假的照片也敢放上來，當作大家是瞎子嗎？"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "No Bio, No Effort"
msgstr "沒有編輯的自介文字"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "If you can't write a sentence, how are you going to hold a conversation?"
msgstr "有些人的自介人格分裂，然後又錯字連篇，我真心無法違背自己良心右甩。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Mirror Selfies with a Dirty Room"
msgstr "自拍照裡的房間亂到像核爆"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "If you can't clean your room, what's your life looking like?"
msgstr "這是我的問題，但我眼睛真的很利！哈！"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "About Poklist"
msgstr "關於Poklist"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Tutorials"
msgstr "快速教學"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "FAQ"
msgstr "問與答"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Join the Team"
msgstr "加入團隊"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Press kit"
msgstr "媒體報導"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Terms"
msgstr "使用者條款"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Collection Notice"
msgstr "額外公告"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Login Error - Creator Account Not Found"
msgstr "登入錯誤 - 查無此創作者"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Only approved and verified “Creator Accounts” can log in and create lists. If you have any questions, please contact us."
msgstr "目前僅限已申請並被認證的「創作者帳號」登入並創作名單。如有疑問，請聯繫我們。"

#: src/constants/Home/index.en.ts
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#: src/pages/Create/index.tsx
#~ msgid "欸，標題不能留空喔！"
#~ msgstr "欸，標題不能留空喔！"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
msgid "Life Style"
msgstr "生活風格"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Food & Drink"
msgstr "美食"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Entertainment"
msgstr "娛樂"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Tech & Digital"
msgstr "數位科技"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Personal Growth"
msgstr "個人成長"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Health & Fitness"
msgstr "健康與健身"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/pages/Home/FeatureSection/index.tsx
msgid "Lists"
msgstr "名單"

#: src/pages/Home/Header/index.tsx
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/pages/Home/LoginDrawer/index.tsx
msgid "Sign in to Poklist with Google"
msgstr "使用 Google 帳號登入 Poklist"

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Your edits will be lost if you cancel!"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "If you cancel, everything you’ve entered will be lost."
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Hey, the title can’t be left empty!"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Every list needs a title, so fill it in!"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "List title is too long!"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Please keep it under {TITLE_MAX_LENGTH} characters."
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Description is too long!"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Please keep it under {DESC_MAX_LENGTH} characters."
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
msgid "What’s your Idea?"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
msgid "Describe what this Idea is about"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Create/index.tsx
msgid "Link a page"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
#: src/pages/User/Footer/index.tsx
msgid "Create List"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/Form/index.tsx
#: src/pages/Lists/Create/index.tsx
#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "Next"
msgstr ""

#: src/pages/Idea/Create/index.tsx
msgid "New Idea"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Create/index.tsx
#: src/pages/Lists/Manage/index.tsx
msgid "List Title"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Create/index.tsx
msgid "List Topic"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Create/index.tsx
msgid "Choose a topic that vibes with your List."
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "輸入名單標題"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Form/index.tsx
msgid "描述標題"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Manage/IdeasList/index.tsx
msgid "Edit List"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Manage/IdeasList/index.tsx
msgid "Save New Order"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Manage/IdeasList/index.tsx
msgid "Done"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Manage/index.tsx
msgid "Ideas"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Manage/index.tsx
msgid "Tap to edit. Hold & drag to reorder Ideas"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/Manage/index.tsx
msgid "Add an idea"
msgstr ""

#: src/pages/Lists/i18n.ts
msgid "Lifestyle"
msgstr ""

#: src/pages/User/Footer/index.tsx
msgid "Liked"
msgstr ""

#: src/pages/User/Footer/index.tsx
msgid "Like"
msgstr ""

#: src/pages/User/Footer/index.tsx
msgid "Copy"
msgstr ""
